民間記者會：九成人認同示威者參與功能組別選舉

民間記者會調查：九成人認同示威者參與功能組別選舉

民間記者會的調查發現，九成受訪者認為，反修例示威者應該參與來屆立法會功能組別選舉。民間記者會在本月12至15日以問卷訪問約2萬6000人，結果又顯示，超過九成受訪者認為，參與功能組別目的，是要令抗爭陣營取得立法會過半數議席，當選立法會各個委員會正副主席及取得議案否決權。發言人說，大部分受訪者認為應該優先推動本土派或政治素人參選地區直選，調查結果又反映民意希望開展一條街頭示威及國際層面以外的抗爭模式。

2020-03-24 21:56:19

大家以後請無視白票撚，唔好再浪費時間嘈我哋都無阻佢哋武裝革命啦

up

大部分受訪者認為應該優先推動本土派或政治素人參選地區直選，調查結果又反映民意希望開展一條街頭示威及國際層面以外的抗爭模式。

「推撚爆佢！」立法會過半一定係行攬炒路線！

白票撚同勇武撚未必有交集

不嬲係打稻草人
有撚咁多白票撚咩

有冇諗過白票撚根本唔存在

係少但一直係到鼓吹

等美國打救呀嘛，白票撚不嬲都係咩都唔做

識玩演算法

內部瓦解

證明連登有過半數都係五毛帶風

無可能

個白兵可以死全家未

白票撚=熱青城=網上一堆分身造勢

現實零影響力

俾佢哋呃走一票就係一票,都要稍為提防下

仲有個個深水埗落選左個林倩同（二妹）係咁叫人唔好參與功能組別

希望佢快啲仆街死，分化狗

武裝=鍵盤

依家班友冇晒支持者啦
連登D白票撚都係對家扮

對家黎
然後等你時時間精神用晒去屌白票撚

見屌留學生幾落力就知

推

心水清

Push

真係有得打我會打哂兩條戰線
武裝革命
or
投票

武裝未得就唔該去投票

所以要上連登要帶埋個腦 唔好咁易俾風向影響自己

唔好講咩你地我地
武裝升級 人人有責
唔好做free rider

exactly, 而唔係翹埋手乜都唔做

擺明係串班垃圾乜都唔做啦你係唔做freerider就唔好係咁拉po啦人人有責

Up

最多係一班五毛互扯貓尾， 講到似層層果個留言可能已經係第5層

但好多人以為多人覆， 多正評就信到十足

不嬲扮曬2邊，舊招數

透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】民間記者會:超過85%抗爭者支持[香港獨立], 搞初選和進攻功能組別

高登

push

d留言…………

皇天擊殺！！

利申：冷血陣營

所謂白票 / 焦土都係得返班熱狗
更多係唔會含撚既本土 （可以參考18年九西兩次補選）

其實呢d 都有助清理五毛風向
不過覺得遲早會比人睇起搵網軍做民調

投票同武裝 從來都唔係mutually exclusive

利申：不投白票

大家放心
每次佢地俾群眾圍屌打謝
潛水幾個禮拜就會reset出番黎吹白票

警世

記唔記得無大台?
切勿當民記係大台
佢只係其中一分子

白票撚係
1郁下手指都懶
2冇人buy 佢哋

Peter攞料入嚟扮嘢了
你咪其中一個白票撚

Lets say fuck off to hotdog

證據？

指你自己？
嗰陣你好落力㗎喎，做咩而家扮冇人啊

是但搵D證據黎睇下？

白票還白票 勇還勇
勇武係有得打嘅戰線都打
白票撚就乜尻都唔撚到

要制度內同制度外都一齊贏

樓主講到勇武係白票撚 有咩居心

勇武絕對唔係白票撚

希望樓主澄清下

一早覆咗你自己碌上去

白票撚

你講到白票撚=武裝革命=垃圾

呢個稻草人未免太弱智，同埋麻煩你唔好拉po

澄清啦柒頭

大家以後請無視白票撚，唔好再浪費時間嘈我哋都無阻佢哋武裝革命啦

解釋下？

喂喂喂 搵到未？
搵唔到就收皮啦

咁成功過左半之後會唔會爭取廢取功能組別？

樓主垃撚圾

仲以為好似星戰咁
好能多白兵

根本呢d垃圾就係無影響力嘅小眾

性小眾果d？

幫佢地兜
一定係泛民間記者會做數

等老美救
同時不如我地自己攞番啲資源幫助自己人唔好咩？

高登有人咁屈咗跟住有人秒咗話泛民搞就唔會近九成支持探討港獨可行徃

白兵囉

共識已經好清楚
跟住係全力推初選

初選都係九成人認同

好似係

三毛又要諗新嘢

希望有個初選整走咁啲150大愛L。

民間記者會一早已被左膠騎劫咗

咪理班白票狗

所以佢落選咗

咁又係

白兵係咩

事實勝於雄辯

左膠？

幾時？巴打你有無例子？

左右不分

多謝民間記者會搞投票 睇清楚民意取向

兩條戰線都應該打 各有各做
唔洗二選人 why not both

18歲生日快樂 即刻登記做選民

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民
選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

exactly

吹到一個都少一票

我都認同手足參與架
不過唔係泛民囉

白票既可以事後清數 白票本應不該出現

都要小心25仔素人

影響力唔大，但係如果有幾個%on9信咗佢地老點就足以致命，如果區選得返65%投票率，少數派就唔只控制一個區議會咁少，甚至佔全體議席近半數

幾%好大影響力啦，不過俾佢哋影響到一票都嫌多

唔洗理個5毛
Block左好耐

香港獨立

比起白頭老黃碧雲之流
我寧願揀一個冇背景既素人去搏一搏

其實覺得佢唔似5毛，只係個人衝動又無腦，當佢豬隊友啦

真心

泛民肯退，比素人上，一定吸到本土派同屌泛民既票

不過泛民肯退先講啦，大黨要一區一席，細黨又要靠一個人頂住成個黨，結果咪又係要素人入黨斯跪低

票照投
仗照打
咁簡單嘅道理都唔識，白票撚難聽啲講直頭係對家黎，對成件冇幫助

等老美救 咩都唔洗做
自然有普選

坐喺度就有普選
講出嚟覺唔覺得醜

存在不過好少，但又最撚嘈，又最易挑起紛爭內鬥

想靠美國佬，但又覺得直接搵美國佬求救嘅G phone/郭大狀同香港人絲打係鬼

好難明呀

國策野唔會直接攞出嚟講
好似係

明
天機不可洩
所以我唔撚信天機

問卷大家都可以做，做完唔認同去功能組別嘅人數少啲冇計架喎
咁都叫騎劫

呢個post啲泛粉真係好恐怖，明明都係手足，只係持有唔同意見就叫人死全家

泛民惡撚晒

根本投票同勇武可以並存

原來仲有人理白票撚

出現了

會員河國榮#140538
搵撚到證據未？

泛你老母咩
屌熱狗就係泛民？
2020仲黎呢招？
當本土派死架？

笑白兵之前,睇返西九壇野飯民點完美示範咩叫白票

反對參與功能組別無問題, 但係可唔可以唔好學區議會選舉班藍絲咁輸打贏要屈呢樣屈果樣?
事實已經擺在眼前, 呢個議題上你地係少數
唔滿意就自己諗方法說服人地轉軑, 不過屌票同嘲笑一定係最差方法

熱你老母咩
屌泛民就係熱狗？
2020仲嚟依招？
當本土派死㗎？

大佬呀，好多本土派係唔支持玩選舉㗎
你地咩都唔理就話人係熱狗
我覺得投白票啱就係熱狗？
我覺得功能組別on9就係熱狗？

你地咁信任泛民會陪你玩議會抗爭，我覺得你地係泛粉有幾出奇？

見唔見到依題問咩？4成人覺得唔洗攬炒立會呀，選完都冇用㗎啦，泛民唔敢玩咁大呀

ok

大佬呀，好多本土派係唔支持玩選舉㗎

好多
幾多
俾個數我
唔好鳩噏

相對上少姐
你睇下fb page同連登班迷雲派都知其實比想像中多
同埋佢地係好撚勤力吹風向

洗撚搵證據
你個名咁撚易認又成日出現

分身黎架
仲有因為佢地只係專心做呢d野
所以你覺得多
佢地share黎share去都係個堆衞星page

白票撚同左膠一樣，一係藍，一係狗，一係3毛

如果手足 有意見想表達的話 可以入去呢個網站 留底自己嘅心聲

小數服從多數
希望唔支持體制內抗爭既都歸隊
大家互相支持先有出路

白兵:哭咗我成晚

上次張路線圖笑撚死我

班白票撚係無選舉個陣，唔咪就係個班屌勇武屌得最甘，屌大家破壞陳雲大國師革命大計嘅個班信徒黎咩？

你係咪一定係熱狗我唔知啦
但你唔知點解咁多人屌你班白票黨
同埋將你哋同熱狗對等？
因為你哋一樣係咪都屌人係泛粉
同埋一樣屈鳩人話玩議會抗爭等於放棄街頭抗爭呢d on9 logic
呢樣又話無用個樣又話無用
講黎講去都係想話投泛民無用
同一時間自己提倡嘅嘢又一啲建設性都冇，甚至係益左建制益左中共
仲想人地當你地係手足？講乜野拎不同意見？
你不如話五毛只係持不同意見既手足呀

存在
識嘅人中有好幾個
日日係fb ig眾人皆弱智咁恥笑緊每一單同抗爭有關嘅新聞

白兵：唔投白票，對唔對得住手足？

白兵：唔xxx，對唔對得住手足？

xxx換做乜都得，前後根本冇邏輯關係

認真討論
我認同有權投白票
我亦都唔認為投白票嘅人都係我口中屌緊嘅白票撚
有啲人投白票，係因為佢唔相信個制度有用
但佢地係想運動贏，所以投白票

真正嘅白票撚
係個班想場運動輸而去投白票嘅人
一係就共諜
一係就等緊支共收皮然後上場做新支共嘅人
劍指熱譜城

搶！

白兵：屌，叫我點同金主交代?!!!!

問卷做撚完又唔承認，繼續自己一言堂去屌同路人，覺得自己永遠係岩，咁樣叫民主？
記唔記得天琦講過咩丫？ 邊條路可行就行邊條丫！
成日咁用力屌自己友，到打杖打狗時你又有冇咁撚勇丫？？

前者我會尊重

但好多話投白票嘅人 教主一出嚟咪又會投佢
呢D人先唾棄

香港獨立個結果？

講嚟講去未又係互相標籤
同埋你成篇野都唔係回應緊我嘅睇法，你要發洩鬧熱狗未自己開po囉，同我講有咩用？9唔撘8
Btw我冇話我會投白票，只係好多手足都有唔同睇法，你地講唔埋就屈毛屈熱狗，我幫佢地講下說話有咩問題？

俾你地鬧走晒啦，次次泛民post原本都會入嚟屌下，俾人屈晒毛之後，依加個個都淨係去返本土圍爐post喳

你要數你自己開個post問囉，自己少上連登見唔到就話冇

見到你咁理性有啲感動，依加連登仔郁啲就屈人五毛熱狗，搞到本土手足post都費時開

最近忙，多咗上連燈
但連登連多數都係一句鬼Ac/ 五毛/ 善用起底功能 回應我都算幾有心機打嘅回覆

我想討論啫

而我真心相信支那支共要屌嘅野多到我地根本唔洗變到藍絲咁盲目地鳩up鳩信

最得人驚人好多人口講反共反共，但思維模式同共一樣

我意思唔係攞初選呢個共識
係推行初選，包括逼所有泛民同素人參與

十分同意 睇到我 懷疑自己依十個月做緊咩

我覺得回覆白票撚根本就係浪費時間,直接無視就ok

第一界超區個個都話白票,結果呢?

所以有理由相信根本就係對家叫人投白票等自已贏

有，識一個on9仔，仲屌鳩我傻閪

Pin

起左底原來係眾志成員 你都幾好笑 話要進攻既政黨夠膽部分原因唔係為左個議席撈政治油水？ 講到人地武裝革命無風險 ad個人得益有得同你地之後有個議席比咁，人同貢獻都多過你班社運寄生蟲la

投票西九174億起地庫，6票反對通過。仲2個泛民投贊成。

功能組別過半否決預算案？what a joke

【第卅壹期牆紙】中共病毒

TG :
FB :
IG :
WEB:

咁果26000人既9成開左工會未

眾志成員樓主應機未 想做大台就明明白白咁講 唔好扮晒民主咁 但見到disagreement又無視、唔敢論點對駁

順帶一提連登演算法係有會recognize推po既人同頻率 經常係同一個人推 好密咁推都係唔會上到熱門 所以見到你係度鳩推 你眾志受薪成員當然大把時間 不過都係做on9野

又一個亂鳩咁用左膠呢個詞嘅傻仔
仲要俾樓主秒

講真
民記d survey好多都只係係黄group度傳，所以做survey既大多數都係黄
未必準確show到有八定定九成人支持
利申：我支持

(突發) 民記係牆紙訪問咗 本民前黃台仰講立法會戰線 打定唔打?

依個post d留言都多鳩餘

首先投得民記個投票本身就有立場，唔通你地口中嘅白票撚會去投票?

再講每個人手上都係得一張票，白票撚唔投關你撚事咩?會去投票嘅又關你白票撚事咩?

白兵可以失業了

波台

起碼我哋知反共陣營裡面九成人同意選舉戰線

一定要

寧投敵人的敵人都唔可以白票

無錯

我認同，任何努力都不能放棄!

根本唔駛理白票黨
第一：佢地會投地區直選
其實成個立法會要係唔公義
理解唔到
第二：白票黨根本好少人
第三：佢地功能組別好多無票
得超區
影響力唔大
第四：相信部分白票黨去到尾見到自己on9左會歸隊

白票L唔接受自己係少數就發脾氣

推
in 民間 we trust

白票死全家